叮咚五堅情&0995！叮咚二係高質嘅！娛百狼人殺討論(189)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。
逢星期一播放五堅情外景節目《五堅情的五四三》及《叮咚五堅情II》, 請參閱#2

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
現附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

澤賴聯盟lm

Nplm叮咚都未睇

好睇，快睇

nplm
睇左叮咚未睇玩很大

nplm

凌晨三點先開始睇即興part好正

今次即興作歌同jam歌part終於可以播多d
好正

有上帝視角+狼王+魔術師局
狼隊陣營：狼王+小狼x2
神職陣營：預+女+獵+魔術師

娛百版【魔術師】遊戲規則：
1.魔術師每晚可選擇交換兩張號碼牌(可選擇不換)
2.每個號碼在整場遊戲中只能交換一次
3.被交換的兩張號碼僅限當晚有效，且只有魔術師知道誰被交換
4.若夜晚中有技能使用在被交換的號碼(狼殺/巫毒/預驗/獵夜槍)
則會由另一個號碼承受技能
例：若1號為好人，2號為狼人，魔術師交換了1號&2號兩張號碼牌
A.狼人殺1號👉早上起來2號死掉
B.女巫毒1號👉早上起來2號死掉
C.預言家查1號👉法官顯示1號為狼人
D.獵人夜晚被殺起身帶1號👉法官公布2號死亡

娛百真係好撚on9
又係三強神, 四神10人局
一齊殺狼人吧

狼王+2小狼
最少都俾隻雪狼啦

幾時先賣唒啲票

凱希尋晚都有IG STORY幫佢宣傳
睇情形都係賣到一半已好好

仆街娛百, 永遠唔會自己工作人員試下架咩
成日要出完街等觀眾指證佢地

0 Zero
36 分鐘前
狼隊太弱了，加個雪狼會好一點。
娛百不考慮加白神嗎，對跳白痴，感覺以娛樂效果來說應該不差😂

八大電視娛樂百分百
21 分鐘前
謝謝建議~~~~~~~會再討論看看

0 Zero
12 分鐘前
@八大電視娛樂百分百 辛苦小編了！有獵術巫三強神的話狼隊配置上可能要加入惡靈/雪狼等功能狼狼隊才會比較有贏面。
至於白痴的話玩家在拍身分、又或者對跳時可以玩的梗也不少，再加上弱神關係，在板子平衡和娛樂效果方面應該都蠻適合娛百的☺️

Nplm

nplm
趁食晏又重睇咗叮咚

見到YT有人講:
娛百不成文定律(?!):
(1) 當封面的人通常最早出局
(2) 偉晉在新板子通常最早出局
然後今天新板子的封面是偉晉......

笑死

偉晉好似係第一個俾惡靈彈死，黑商俾到狼，同女巫被首刀
坐等偉晉狼人被換唔小心刀死自己

成班廢物

佢係第一個試匀各種死法

俾惡靈彈死果次最好笑
我重睇左勁多次
對像仲要係小賴
小賴之後仲要被侮辱左一round

叮咚二第2, 3集真係可以不斷重覆睇
好正
尋晚笑死
佛生指住婁: 他要坐在地上
然後同鋒澤格硬拉佢起身
然後婁係咁跳
佛生: 他要動, 他要運動

魔術師每個號碼只可以換一次 係普遍玩法定娛百玩法？
連預同查殺狼都可以保到一日預 （如果之前一晚冇連過）
想睇小賴大大做狼俾人倒轉左變自刀出局

呢度建議魔術師係咁保自己
直接跳出嚟打添

大家發現了嗎，只要狼人不刀魔術師交換的那張牌，魔術師怎麼都不會被刀的，甚至女巫也不會毒到魔術師，只有狼人賭刀賭贏了，例如魔術師是3號，交換了4號，狼人去刀4號，法官才會宣佈3號死亡。

魔術師這張牌完全可以直接起跳悍着打，如果沒有魔術師對跳的話魔術師坐實，好人陣營永遠會存在一神，狼人刀神的策略永遠無法實現，如果狼人轉而刀民，魔術師在最後的時候可以保身份較高的民，甚至於狼人去刀好人的時候，魔術師可以讓狼人變成自刀，讓好人輕鬆獲勝。

如果有魔術師對跳的話，其實也很簡單，讓女巫明天晚上毒自己，自己和悍跳的魔術師交換，直接讓悍跳狼出局。

有魔術師在場的板子，一般會有預言家或者熊牌，其實不用去賭心態保自己還是保熊，保住自己的收益肯定是比預言家或者熊在場的收益高，除非在最後民少的情況下，才考慮去保民。

那麼在均衡局勢的板子裏面，要怎麼交換信息呢?收益我們排除後期狼人不會自刀的情況，魔術師的換人一定是把自己和場上身份最低的人交換，身份最低那我們可以定義為民及民以下身份，如果身份低的民狼人去刀的可能性很小，狼人會留在白天扛推，如果是狼人那就更好了，狼人敢來刀你那就自己人走。

所以說有魔術師的板子，好人方可以悍着打了，魔術師在場對狼人的威脅非常大，那麼狼人應該怎麼打呢?

如果第一天魔術師沒跳，後置位有狼的話，一定要跳魔術師，讓魔術師早一天坐實的話，狼人的發揮空間就小很多。

如果第一天魔術師就坐實了的話，沒必要跟魔術師對剛，魔術師也不用去刀，因為基本上是刀不準的，可以考慮從外置位去刀，刀了預言家的話狼人還是有發揮空間的。

原文網址：

巧難玩

【魔術師重點玩法】：

換人：

新手魔術師不太上手，建議「千萬不要第一天換人」，這是一個非常容易被全場好人噴爆的操作，假設你害預言家把狼查成好人，好人查成狼，你又不敢拍身分、怕吃刀，那麼好人會非常難玩。

但是第一天的換人操作是有「開秀」空間的，同樣是前述例子，若是你將2、3互換，3號狼牌起身悍跳，表示2號為查殺，在你能自證身分的前提下，3號等同於查殺自己→聊爆。(良心建議…真的不要想秀，被狼笑的機率95%up)

自證身分：

魔術師是本板最強神，若是晚上吃刀、被扛推，則狼人大優，對跳是家常便飯的事情，常見的自證方式是這樣。

「女巫牌，你晚上毒我，我會換3，3必死。」

當然不一定需要將要換的人說出來，只要說你會換自己即可，若見雙死你沒死，則全場便會認你為魔術師。

【狼牌自刀】：
談完魔術師，這裡談一下在這個板子狼人的天秀操作就是「狼牌自刀」，假設你知道這是最後一個推人回合的生死局，很多狼牌會賭自刀，原因在於就算魔術師「不知道誰是好人」，他也很高機率會換人，因為「狼人要贏要刀好人」，就有可能被這個操作刀死自己。

但是…如果你沒有盤清楚場上訊息，魔術師已經換過某些人，或是他不太可能換到你，自刀就會很尷尬嘍!!!

小結論：

狼王在這個板子裡目標一樣是魔術師；一般神民的打法和狼王守衛的板子差不多；特別注意女巫牌很容易被狼第一天悍跳穿身分，(一般亂跳女巫指毒亂衝我拿魔術師晚上都不會救—反正他真是女巫在場上也沒用XD)，真女巫怕被刀常常第一天不會出聲，而是晚上默默甩毒，但魔術師若是晚上想著「要救女巫」的心態，常常會讓真女巫的毒落空，這個也是狼王魔術師板子一個很常見要知道的套路。

想問下出面嘅魔術師係會配咩狼人

就係狼王..

啱啱無聊上維基search娛百
見到主持人已經轉做五堅
但點解官方都仲未公佈消息嘅

咁有魔術師係咪唔會有獵？

八大11月節目表係寫咗得五堅係主持
係咪可以當係官方

冷處理掛
唔通請問米返嚟公佈佢退出咩

今次真係要即主爆帶魔術師
我！要！帶！魔！術！師！

今次真係要即自爆帶魔術師
我！要！帶！魔！術！師！

其實唔公佈邊個收皮
都要公佈賴婁係正式主持卦

都係等埋下個月嗰份仲有冇婁賴名先落結論係咪正式主持

我都係咁話

想睇婁同09一齊主持

12人局 預女獵術 狼王 3小狼

好尷尬

真係要帶 唔係刀好易亂哂

睇字都覺得尷尬

刀到自己真係喊出嚟
娛百唔玩守衛，玩個仲勁嘅魔術師，唔知咩料

魔術師點都死人嘛
又難玩

張語噥仲有無上節目

咁又係, 娛百最想就係每局快D完

成日上

咁佢都幾忙下前排好似又出碟

所以出碟果排係冇乜上娛百

嗰個唔係iu嚟咩?好似幾乎集集有

原來叫Shining Star

下面先係IU

睇咗少少劇透 話今集幾好睇 大家應該可以期待下

我估可以直接入推薦List

餓左成個星期

超偶佢算撈得好
仲有朱俐靜
其他都收哂皮

期待今集

擔定櫈仔

阿澤終於讀啱沁仔個名

隔左好耐終於有得睇

小賴個頭搞到咁怪嘅

澤仔勁咼, 一下抿到7號神

我澤

法官換左聲嘅

有啲唔慣上帝把聲

溫柔啲

嘩! 真預係沁仔！滴滴代跳?!

上帝把聲變左好唔慣

上帝把聲係咪唔同咗

玩滴滴代跳?

沁居然係預

我一定以為錄音嚟

係嘅話勁啵

九沁

娛百第一次滴滴代跳成功?!

少麟講嘢語氣真係唔太得

真係聊預嘅就係預

明明個樣好似好睇左
開口就搞唔掂

龍女做唔到嘅嘢 沁B 做到了
九澤OUT 九沁

九沁connected

我仲以為我太耐無睇記錯 真係唔同左

一個眼神
九沁on
九澤off

我望佢個樣都係覺得串77啵

09應該get 到啦
講到咁出

玉山銀行

沁抱九澤黨表示痛心疾首

預刪銀行

捧場采

一開始都OK
到發言就串77咁

佢態度係好左嘅，係語氣可以再好啲

改唔到嘅語氣

我真係麻麻地佢

我覺得係輕鬆+有自信wo

次次都笑到咁

艾姐塊面好似肥左

好似好耐無見四四

娛百玩滴滴代跳

Feel到陣間丫頭會唔信

有沁仔睇直播真係正確選擇

冇錯
咁嘅態度係比較難有觀眾緣

10有一點微硬踩8

真，塊面好似大塊咗

佢唔係預學咩人唔信

好人張一牌

衝鋒下 唔緊要啦

咩Grammar

齊齊衝鋒
讚啦

做咩唔跳預？

沁B 咁秀，搞到更加想屌娛百老母
竟然沁B 入唔到季冠賽，反而俾 孫生小郎君斯亞 入

咩叫高置位

澤仔應該要跳預吧

會唔會都未代跳成功就推走左沁B先

沁式驚訝
可愛

好人張一牌笑死我

6打 29
10 1 都打 6 8 9

驗8

09天眼一嘢睇出6號狼
再見少麟

佢用咗玩ML 嘅態度嚟娛百

09真係cls

等左咁耐
第一日就byebye

09版逸翔

仲要高玩丫直覺怪物做女巫

丫頭難得做合作嘅神隊友

少麟就被賣

高玩丫今次咁聽話

抿牌怪物

一黎就被票

高玩丫得佢認到8好人

九叔

九哥哥
少麟都仲係好唔討好

少麟d動作都扮小巨做乜鳩

佢話比小巨傳染

真預冇人搞啦實

非常UN耳.......句九哥哥

佢地兩個個樣

澤仔又抿中

整咗兩次09

查左09兩次

澤仔抿神真係有啲準
但殺唔到

笑死

偉晉演技好到

沁岳黑仔到

佢唔做大狼嗰陣係幾ok嫁

少麟講嘢個感覺真係好寸好招積

其實已知話要驗8
魔術師唔會換8
係咪應該殺8？

太驚09啦

衝鋒狼 幾好

少麟真係唔好再上娛百
娛百嘅少麟真係好乞人憎

但如果冇轉到 就可以殺單邊預

高玩丫又中

丫頭又有神奇推論

chatroom已經講緊佢MVP

1出局帶3會唔會變左屠民

實入年冠啦

好人贏一定38揀啦

小賴做咩
講明驗8 叫魔術師唔好換

佛生要殺到采子
但可能覺得采子扛推位所以留佢

艾妹被串爆

傻仔少麟懶醒遺言點狼
害左澤仔

睇完岩岩季冠覺得丫頭好野 我愛丫頭呀屌

如果好人輸沁仔會唔會比人鬧

又破音

其實好易屠民

澤仔全場踩

太黑仔
驗左09 2次
如果唔係沁岳不死預

冇人懷疑10

破音魔術師

套路打好打滿

今次可能真係變屠民

gg

玩得幾好 其實

帶2
刀09
end game

誤打誤撞贏

輸左
帶2 刀09
黑仔到

鋒澤幾好戲

好人唔好輸阿 唔想沁仔比人鬧

佛生會唔會刀09

好緊張

屠民未必刀預言家

咁都輸

好人咁都輸

嘩
好好睇

咁樣輸

套路失敗

咁都輸
黃大大

黑到
本身不死預黎

澤仔帶岩民好叻仔

恭喜我

沁仔贏左就有MVP

晉澤都幾好戲

實又有yt cm話沁岳套路多撚餘

抿中，又帶中

沁仔好黑仔 玩慣12人局 唔記得得3民

Chatroom啲人係度屌沁仔
個套路明明好好 係黑仔左啲姐

但都係無MVP

好擔心

唔敢睇

沁仔九叔真係好掂
咁都輸好唔抵呀

一早就有

但係成件事好好睇喎

狼王帶中個平民先贏到

勁好睇
難得第一次代跳成功

沁B

其實魔術師都有份整到咁

娛百開12人局啦

跳到所有人都信唒
連狼都唔知點解贏左

唔應該換9？

丫頭話本來要毒10

係呀 佢只要唔換到民 就唔會搞成咁

賽後講乜都得架啦

係囉
連衛軍快D出動
去YT CM 保下沁仔09第一次娛百滴滴代跳成功

今場部分好人同狼都超水準

其實陳敬宣兩晚都換得正路啦

馬後炮之鬼

我Y爭少少拎MVP

換自己好過啦

艾姐一玩得差就係好人

沁仔都唔洗驗2次09

毒中嘅話可能佢攞mvp tim呀

真呀澤仔難得準到咁

如果九叔真預嘅話
換個民或以下嘅其實ok

其實都合理
無坑位了
3預 7佢保+跳魔 8金水

晉澤
一個狼王帶民
一個隱到全場無人懷疑

好難得地贏到咁強嘅好人隊
無大家事前預計嘅殺狼人

係咪比少麟表水個到影響左覺得9係狼

今晚除左九叔
2個民都玩得差
瘋狂比人推

咁佢地打滴滴代跳其他人覺得九叔真預好正常姐

10衝票2，exposed

我意思係敬宣正常情況嚟講冇換錯

唔記得左仲有5

其實係 兩個民被大量懷疑

龍母扣表示今集精係精彩但係睇到好撚想喊

咩叫兩敗俱傷就係依集

今集應唔應該放推薦

放啦咁都比狼逆轉勝
做乜放咁都比狼逆轉勝

兩邊都好想佢地贏

係三敗 係三敗
上次佢地三個已經係咁樣互相傷害

點解咁好笑
大大完全唔知點樣自己贏咗

印象中佢抽到預言家都唔會跳
有一次零九話無人聊預言家只有佢話預言家不要跳

晉澤
九沁
兩pair今集都好出色

2同5揀, 今次揀啱了

滴滴代跳終於成功咗 九沁一定勁開心
點知誤打誤撞狼屠民贏咗

証明娛百永遠都玩唔起高層次比賽
咁精彩嘅滴滴代跳最後狼都贏到
沁B 仲要俾網民鬧

膽小想殺左預先反而唔小心贏左

呢集如果唔開上帝視角就好

其實好人冇做錯野之下狼贏到真係好癲

結果仲要大大拎mvp , 屌喇星

邊度三敗
見到晉澤贏好開心 屠民成功

其實我覺得大大太細膽
明明09第二輪發言有保到佢
佢認09預應該唔會驗到佢
點知因為膽小而贏咗

2號其實得狼企圖悍推佢者
大部份好人都認到2比1好

有時運氣都係實力嘅一種
但今晚晉澤兩個做狼其實都好犀利下

憑乜嘢

一直想殺預言家
結果屠民成功

晉澤都值mvp

我澤唉

話時話點解狼隊又無悍跳到

公道講
今集真係無人懷疑

入唔到預言家，魔法師同女巫視野
無查，無換，無毒

（當然牙澤扮獵人帶民都唔差）

晉澤做狼都好似贏好多次

睇埋夜晚澤仔完美抿到4，7係神
澤仔都值得拎

澤仔呢下係扮得幾似
如果無上帝視角會信咗
所以我寧願澤仔拎mvp

今集真係好好睇

去左YT CM保沁仔啦
連衛兵路過見到布歐頭像幫手LIKE下

Son Sun
4 分鐘前
雖然最後好人團隊輸了，但是還是要讚一下沁岳和零九成功在娛百第一次完整滴滴代跳成功！希望大家不要結果論說甚麼操作多餘的，多不斷嘗試新操作才讓節目可以更有趣啊！而且這次操作其實是完整的成功了的滴滴代跳，只是有點不幸運換號碼的過程中令真預查了兩天3號。而且狼隊精準屠民也是有功勞的，沒有人需要揹鍋！繼續支持和鼓勵嘉賓嘗試新操作！

但好人唔會知道你抿牌係點
呢個係mvp制度好可惜嘅一樣嘢

抿47帶民都唔夠拎mvp不過晉澤係合作得好嘅

所以要主持講下狼夜晚操作

在場玩家應該唔會信啦
主要都係精準帶到民值得一讚

不過狼唔係5就係10
刀3真預都合理 5就算被查殺 出佢都帶到10

自我放棄 其實唔跳真係好易輸

如果真屠民嘅話反而應該刀5？
3預8獵7魔
係4同5中間揀？

佢唔查10查5佢咪一樣死

保沁行動開始

但晉真係只係誤打誤撞中咗
雖然好人輸咗但九沁套路出色啲

378跳左神，澤話4係神，唔係應該刀5咩
佢咁刀，即係最尾要聊贏5號

正常劇情唔係咁？

就係去到宣傳先問龍女係咩

大大驚左09亂刀

出動

狼隊佢地亂哂架啦其實
刀3又變左刀9, 又唔知9號咩身份, 9號係女巫都得架
最後一ROUND刀其他人仲好有可能被魔術師換走
點都係追刀3號佢地認為嘅真預算數

6號個狀態同一般娛百嘉賓太唔同
畀人歸走無可厚非

不過佢可能諗埋魔術師個層
3轉唔走
刀5有風險嘅

屌佢老母一開波就無啦啦賣6
第二輪仲死保好人坑都唔夠
最後就係俾大家投佢隱得好好
有依啲隊友我為我龍同為少麟心痛

佢無諗啦
只係想刀預09

四神玩滴滴代跳應該神代跳好過民
不過娛百應該得陳09做到代跳

你信唔信如果沁仔頭先比眼色高玩丫
一定比高玩丫歸走

正常係咁 5就係衝身份刀 3就邏輯刀

囂張語氣改唔到
佢都係快D番屋企食蕉啦

好在佢都有自知之明話呢個mvp攞得莫名奇妙

咁計佢好人狼人都第一日比人投
越想秀一波越秀唔到笑死

沁b最後跳獵其實係咪無咁好？
佢係金水無需自證身份
跳獵目的係防止夜晚被刀
但佢一跳民坑真係窄左
不過佢的確唔肯定3/9身份既

沁b係好人 高玩丫唔會歸錯好人㗎

不可以改票補票啊
陳零九：對耶，你隱得很好！

真心頂唔順佢 真係唔知點解好臭串 副咀臉似笑非笑

都唔係
唔好睇少高玩丫嘅直覺
頭先第一輪除左09外
得高玩丫認到沁仔係好人

算啦
呃到09已經好勁

真係
賣6，再收細狼抗
但MVP

佢今集算推好多好人.又投2 好咗.
九叔都懷疑唔到佢

你為什麼要這樣看我？你是狼！票他！

佢上完ML
而家番嚟娛百實覺得可以實力碾壓其他人
感覺仲串過以前上娛百

你地咁睇低高玩丫
當前面啲人亂踩沁B 高玩丫直接認最好人添..

佢當咗係ML 咁玩

見到佢真係唔舒服
明娛百點解唔搵佢

係
佢都係直覺流鼻祖
呢D直覺準到顛
只係成日用偽邏輯包裝佢D直覺之嘛

就算佢真係好勁 佢嘅態度令我唔想睇到佢

埋係 你地講點差都好 我就係認到佢好人

仲諗住佢帶得排左咁耐隊先有得再上娛百
會虛心D收歛D

虛心岳需要大家嘅關懷

孫沁岳
19 分鐘前 (已編輯)
對不起這場被我搞崩了，一直想玩一次代跳看看，剛好這把抽到預言家，魔術師的版其實預言家可以驗兩晚，代跳沒有任何意義，更何況在民少的板子⋯

但看到底牌的瞬間玩心就起來了⋯真的被我玩崩了，很抱歉，然後我跟09使眼色其實我拿狼也會這樣弄他，真沒有作弊。

對不起，弄到好人輸了整場遊戲，我背鍋。

大大咁都拎到MVP
咁上次鋒澤拎唔到嗰場真係痴撚線

九叔一定好想沁仔上多d娛百陪佢玩操作

都話澤仔係繼我荳之後第二人緣差

莊拿芬唔需串有去沁仔度留言但冇上水嘅

Jonathancooper
13 分鐘前
沒事 因為有這個操作 這局變更精彩了😍

我而家咪上緊

就講就到

想問下最後換5、7

如果刀7，就會變左5獵人出局，如果佢帶7，係咪當自轉移埋自己度帶唔到?

條友又想攞威
遺言講講下1279然後變左279賣左澤仔仲好講, 需要澤仔係狼王

pu pu
21 分鐘前
少麟和鋒澤的遺言其實都是在點民坑，偉晉還能亂刀贏真夠運氣。

麟家男孩_ 徐少麟 Shaw Lin
18 分鐘前
你高配 看懂厲害👍

其實係10號正常係往民刀 真係誤打誤撞先贏到

睇到有D 心酸
輸咗仲要最後mvp 俾咗隱到尾嘅狼
究竟呢個世界仲有無天理呀

連衛軍已經上陣大讚沁b

平時太深入民心
但我覺得如果九叔唔票，佢都唔會跳
加上九叔基本上都認沁仔好

證明人嘅本性難移

沁仔

佢明明第一次上娛百幾好
但今日睇串左少少 可以真係玩得ml多睇唔起
但沁仔都成日玩ml

其實睇得出佢好努力做緊效果
但完全唔知佢做緊咩效果

麟家男孩_ 徐少麟 Shaw Lin
6 分鐘前
1。 狼坑 7、9、1、2 最後 7、9、2
大家焦點 奇怪 1勒

9還吃術轉牌 我真的好壞 😂

佢係我度留言 不過佢係有影響到魔術師搞9號嘅

我在孫沁岳身上找不到缺點 （立揚,2020)

時差末來了

都係人嘅本性問題
平時沁仔本身都係對所有人都勁有禮貌又勁謙虛

少麟肯定係果D成日覺得自己懷才不遇
自己好撚醒冇人識欣賞果D人啦

根本就係性格問題
沁仔無論喺鏡頭前定睇佢留言啲態度都謙虛過少麟N倍

呢集沁B好好睇

心痛沁仔 每次玩操作都好黑仔贏唔到同無MVP

爭在未講埋
成場狼贏到都係因為我一早布左嘅局
個個都係我嘅棋子乍

其實佢係ML又有玩得好到可以串起成個娛百咩
佢要鬥勁又唔使上娛百
上得都係想博知名度 其他觀眾嘅好感
佢兩頭唔到岸
小巨紹安睇娛百覆盤都唔會係呢d高高在上態度啦

其實連挑剔之鬼 立揚都可以讚到沁仔咁
真係好見到沁仔品格嘅高尚同埋平時嘅待人處事係幾咁謙虛有禮

今集娛百狼人升左成個層次
沁B夠膽玩配置又夠
6號扮小巨 呢套狀態放係娛百少尷

少麟瘋狂CM....今次呢個係RE沁仔......
順便串下佛生

麟家男孩_ 徐少麟 Shaw Lin
21 分鐘前 (已編輯)
3預、45未知 女巫必在
7術、8獵

正邏輯45選刀 。
沁岳baby 妳真的很秀
你很棒 我愛你 ❤️
3吃刀 我以為要交牌了

超好奇
偉晉內心世界
難道是仗著自己身分高 想扛推另一個平民
玩決勝表水時刻嗎？

你地好燈..YT啲人唔覺係咁

佛生真係死好命

唔通會滴滴代跳

串過咕喱碼頭

真係寸黃生寸到出哂面

期待

都唔駛心入面果句都講埋出嚟
抵佢冇朋友

抵佢直播得幾條友睇

黃生好多觀眾同娛百幕後撐 唔使再出現

佢完全似小巨老師咁發言

直播事件之後我都廢事喺yt 話黃生
佢咩事咁勇 明明r咗好耐先有得上

真係會想睇次一等嘅語噥李懿 多過想睇佢

pocky
5 分鐘前
請多發徐少麟跟沁岳來！
少麟這種有邏輯跟節奏的發言，每次都能把場上氣氛帶起來，需要這種玩家，不然節目都請同一群玩家、同樣的發言方式怕很快會失去新意

郭小緯
15 分鐘前
徐少麟好可愛 話這麼多 但不討人厭

梁烈维
22 分鐘前
徐少麟这种高配 可以多发 这次操作很好看

勁廢都好中意少麟

真係滴滴

突然多左咁多Fans
明明佢直播得幾丁友睇

Cls咁都票到6

3 4坐歸票位 好難睇唔出

完全唔想敲碗佢
不過佢嚟多啲玩吓操作 對大家都係好事嚟

沁沁同6號都上過MagicLiar, 仲攞過吓 VIP
但沁沁去到娛百明顯識得調節吓,
個人狀態好Fit成個娛樂節目

講少句啦
話晒都主持人

抿牌強預言家話6 金水高玩丫話6
直接出硬

明明高玩丫平時好多自己意見
又話冇查殺的話不如第一個白天大家唔好投票
今次咁聽09話

係估唔到加冰兄女神竟然直接跟09

九叔強制歸票好型

沁沁明顯識做人過另一位好多

如果警長局都OK嘅
佢好肯上警搞操作想秀一波

所以娛百唔發通告俾佢真係好合理
話哂係綜藝節目 觀眾緣點都重要過實力
玩得差但態度好vs玩得好但態度差 前者應該點都受歡迎啲

我中文係咪太差
仗著自己xxx 呢個詞語真係好撚offensive
又話台灣人講野慣左婉轉嘅

好人輸得好唔抵
尤其俾晉大大屎忽撞棍咁贏
但徐少麟明串佢又幾好笑

查咗09兩次

其實佢講嘢個tone真係好唔似台灣人
反而勁似強國人

小巨係MagicLiar主場大佬,
而且夠實力, 梗係可以咁講嘢
但6號作客都咁表水就一定唔會討好

因為佢在強國撈過

講彈屏就知

米麟強國cp

頂 我都睇到燥咗

係呀，扛推位得番5，如果3真預刀預其實一定輸，因為5獵可以驗槍
點知3唔係預

同埋小巨係MagicLiar真係碾壓式存在嘛
以今場為例, 少麟先生 同沁仔同09 LV都爭至少一皮啦

印象差好難補救 注定以後有批觀眾唔會鍾意你
玩得差至少仲可以練

4今日強勢保8 盡顯高玩風範

難怪 學足哂強國人的態度

高玩丫搶咗我荳風頭

同埋小巨串得嚟係順耳可能慣咗

但yt班人好鐘意佢

丫頭今場冇用直覺毒人

參加過果D街舞綜藝
不過參加完都係無人知曉

燈到佢大把通告
佢地覺得好正

問米之前唔係街舞個導師咩 果然係米麟邪教

路遙知馬力
有D咩操作失誤
加上佢串柒柒態度
YT CM到時實會即時反映

佢啲政論發表效果都有人吹捧
明明我睇嗰陣覺得佢倒緊自己米

cls 要燈返轉頭先得
少麟一定會好多機會上娛百

難得有人肯打操作 一個肯拋另一個又接我
拋俾09以外嘅人佢哋就會奇怪8望乜鳩
點解全場無人跳預
敢於打操作結果輸好似只會更唔鼓勵娛百來賓打多啲玩法

係咼
頂又係問米帶佢上去參加架啦
米麟is real

忽然間又咁多人撐米麟

今集焦點兩個

1. 九沁崛起 滴滴代跳呢啲龍女做唔到嘅 沁B 畀機會佢做

2 . 九叔完咗都唔知邊個先係狼

其實09都保偉晉 就算係真預都唔會查到佢身上
不過其實坑真係唔剩幾多
4 5都係可以自證嘅神 7魔術師打唔入 8金水（預）3金水（真預金）
4仲話要毒10點知已經遊戲結束 呢個就聽下算
其實點拼狀態都好投5帶10狼輸硬
係真係好撚好彩今場撞正場上預係最後一民
真係諗極都唔明點解會刀3

叫咗龍女唔好再玩
俾個位沁岳入總冠啦

娛百唔敢再暴動啦掛 趕唔走啦今次

驚俾魔術師轉走都合理嘅其實
3 號被轉過, 可以追刀

有機會覺得2 9 出一神 穩陣啲就刀預

沁抱返去喊下先

記錄一下九沁moment
九叔cls 憑沁b 幾個眼神就get 到佢咩意思

沁B 好鬼自責嘅 其實冇咩野
(我覺得今次之後啲人又對佢好感大增）

其實無咩事發生
季冠仲咁高view
無龍女根本無問題

想知今晚茶扣兩位嘅心路歷程係點

龍母矇日常趕龍

算啦 除非改制 唔係入硬
龍女玩總冠軍賽ok 啦

今場開上帝視角開得好
唔係YT班殺狼人上帝應該反晒枱

前面迷之微笑果度咁已經get到 其實以前成日打眼色係咪都係message黎 但次次俾人話嘔心又踩到落地板

仲唔倒九澤由2019年試咗年幾都未成功過嘅滴滴代跳，竟然俾九沁成功咗先
再完美d九叔應該發沁仔金水流警徽驗外置位，魔術師就唔會換佢警徽，不過九叔get倒代跳已經好勁
希望沁仔唔好灰心，今次狼贏在第二刀刀得準，加上有d運，唔關佢個操作事，正常狼刀得準屠民輪次本來就領先

冇小瓜在場應該OK

聽到呢個term 好Un耳
其實本身對佢已經冇乜好感
睇完今集好似真係唔太頂得順佢
玩得好但態度差真係不太掂

希望警長局比到機會佢發揮

話說今天有思考9點其他人直接無視

23：1
麻煩下次開post記得放埋今集

我睇少少劇透已經覺得今集入硬
滴滴代跳喎

終於翻到屋企
依家開狼殺睇
我今日做時差高

快D睇
拉埋橋橋一齊

澤仔把聲好高音

好耐無見呀妹

苦瓜乾
佢地2個有次俾人殺狼人又係咁苦

上帝把聲好怪

論配置我諗少麟高啲
但觀眾緣應該大大相反 今次

其實從咁多場ML嘅表現睇
都幾肯定沁仔配置高少麟一個lv

少麟啲語氣好難頂

不過最後估唔到屠到民

無觀眾緣嘅話 幾好配置都無用
如果佢下次上嚟串串貢搞操作但失敗 都可以諗到下場有幾慘

真係 每次睇佢上警點一大輪 幾過癮
成日話要支配

驚不驚喜

呀哥

意不意外

沁B好可惜

有正義女俠莎莎成日JER住佢都幾好
雖然冇左LEO

沁b同九叔

屌 笑到仆街

點解咁多日讚大大
正常刀真預係一定輸 狼隊一定係搏運氣刀民
成堆金水 可以自證身份既好人未死
如果3係真預
結果大大只可以推5

早排有局同鋒澤同艾姐做隊友
又係隱到最後兼鳩刀屠邊
最後變mvp

因為刀外置位有機會俾魔師換

魔術師正路都係4 /10揀個黎換
敬宣應該會覺得4 10係民要救佢地

果個係陳敬宣咼

佢將3 9問題換唔大
9場上都多人懷疑係狼
所以佢應該識救民
不過我覺得佢會估大大係民

係咪平時ML 既嘉賓一黎到娛百就會覺得自己高配晒所有人
6號串串貢結果第一日比人投出去
8號難得攞次預 就即刻想玩操作 完全唔理板子有魔術師高機率 可以報到兩個查驗 娛百4神3民 民仲珍貴過神 照滴滴代跳

6號第二個位發言 划水位講咁多 自己抿牌又唔係公認勁 曝露晒狼樣

8號掛住打操作 唔理魔術師板子屠神會變屠民 一驗到09金水就係咁打眼色要人代跳
最癲係第二日係咁講狼人要追刀09 冇諗過場上淨番幾神幾民

狼人又係玩得衰
6號第一日就露晒狼樣
1號被票仲想跳獵 無視8金水晨早跳左 最後先補番句8都係獵
10號鳩刀-6贏 唔去博屠民 一味掛住追刀09 唔明1號被票帶民既用意

我發覺丫頭天生運氣撚嚟，定佢夜晚有偷睇
成日聽錯發言但又次次都中
佢話兆倫遺言無擺一號落狼坑，但兆麟嘅遺言係咁提1，2出一狼
丫頭呢啲情況好撚常見

不過諗返換5應該覺得似民
正路唔會揀刀7先掛

佢邊有諗咁多狼隊屠緊邊一面
佢最後一round係覺得5號狼
臨尾驚自己死
將佢覺得嘅最後一狼5號同自己換之嘛

我以為自己記錯

唔係
你可以重睇佢遺言
的確係如丫頭所講
本身係7912
講講下
最後最後變左792......

8號單邊預金水拍咩都得啦 佢拍獵就真係坐實獵咩
況且娛百局槍牌一出 上帝都會叫你啟動角色技能
係嗰個位你就算屠神屠民 跳獵人係唯一可以擾亂場上視聽
同埋有機會逼真獵人出嚟正視野

同埋偉晉配置都真係未必定得身份咁準
二嚟得3係可以刀穿 刀外置位都有機會俾魔術師換牌

最後佢咁講
are you sure?

原來後尾佢補多句792我以為鋒澤把聲

我覺得丫頭佢係觀察能力好強，但典型台妹無腦
佢跟左奶共憲咁多年，真係學到哂呢樣野

睇下同期斯亞幾大對比就知

吳宗憲有咩俾佢學

沁B快啲幫高玩丫惡補吓啲概念啦
佢用啲偽邏輯點狼真係好難頂

你睇多幾秒啦

比起斯亞算好有腦
起碼生意搞得唔錯
唔駛蝦皮賣面膜仲要同客嘈到上新聞

其實代跳要留返警長局先玩到
同埋成個娛百應該冇乜邊個夠高配置玩到

呢一次都好大機會係最後一次..

除咗九沁 仲有咩人會做到

實際係難嘅
ML都成日想咁做
都係成功過兩次

1號睇你點睇
係我眼中我覺得佢係冇為意8號跳左 自己想扮獵 直到見到場上既人都唔知佢講乜 連10號都吓左聲先醒起8號跳左獵 拿拿聲話人地係金水穿衣服

10號就算身份定唔到咁準都唔應該去刀3
假如3真係預 4 8 金水 7魔術師 佢下一日只可以扛推5號 倒不如博下刀民 直接贏左佢
走去刀3 嘥晒1號準確帶2號民走

連ML 夠配置既都淨係得小巨大巨同紹安
何況娛百

實際做到呢D高階操作都係得小巨同紹安
大巨只係因為佢係小巨大佬佢兩個有特別bonding先做到
都唔關佢配置事

紹安其實好勁 少麟發佢金水
動搖下就退水

娛百聽日應該無錄影呀
點解會無預告

係呀
都要頂住巨大壓力
又冇查驗要狂9 UP自己驗乜

警下其實少麟又瘋狂話紹安唔係預, 想秀
紹安繼續頂住巨大壓力
歸票個假查殺少麟
好堅

最主要係其餘2民聊得唔好
魔術都無換錯 9的確係講得唔好
不過如果佢睇得出2爆狼就可能贏到
沁應該要跳個民擋一擋刀？

1爆狼先啱

因為以前未玩過魔術師所以冇錄到, 今次一次過重新錄過

終於睇完追完post
九沁好叻呀 成功滴滴代跳
係輸咗比大大啲運氣

估唔到係娛百摺之前會睇到滴滴代跳

真係得九沁先有配置有默契做到呢啲操作

知唔知之後沁b仲多唔多上娛百
呢排好似少咗見佢

沁B可能要抽啲時間拍劇
都唔擔心佢無得上嘅 地位穩固咗好多
我擔心小7多啲

拍劇都好嘅 希望佢快啲出人頭地
小7都好好 點解呢排唔見佢上ML嘅？
尋晚睇完默姐真係

小7唔想上ML被玩弄

今集狼咁贏，其實係贏敬宣偉晉傻下傻下姐

真係1/30 演唱會

運氣都係實力嘅一種

呢身好誘惑

海外fans完了吧

全白

2000人場

我以為個日係出碟咋
點知
不過澤b好叻仔

最大總容納人數為2245 人
又升級左
襯娛百狼殺未完全收皮要快搞

個場睇落好似都唔錯

佢嗰陣叫鋒蜜預留呢日我都估9成係開con
如果只係出碟都唔洗咁早叫人留定呢日俾佢
其實佢都真係幾chur 開晒turbo搞新碟仲要咁快籌備埋演場會 係叻仔嘅

SHIP SHIP嘅聽日係呢個?

係呀 盡快吸納做音樂Fans有著數

以為係發片記者會/簽唱之類
無諗過時隔半年就開另一場show
不過預言家場都係因為疫情先延期
計落都有大半年既

日本公司開
第一次去日本睇live就係呢個live house brand
好想第一次去台北都係比佢

未去過台北

標題同內文咩事 引號都無個
唔知以為真拍拖

「11月26日會先推出一首全英文的新單曲，對我來說是音樂上很大的突破，曲風很陽光正面，希望可以在此刻給大家更多的正面能量，一起迎接新的一年，請大家多多支持。」除了新專輯之外，邱鋒澤也忙著為采子及五堅情寫歌創作，就連即將到來的聖誕節和跨年也都會在工作中度過，但他表示自己一點也不孤單，因為這兩個浪漫的時刻都會有陳零九陪在彼此身邊，工作兼顧戀愛，幸福度滿點。

Between 最貴2000台仔一張
本土歌手演唱會嚟講係咪算貴

小7 喺ML 即刻被比下去

快啲返嚟娛百做高配

好似唔算
岩岩睇返呢個場黃氏兄弟都收1800
不過呢個場應該都係主攻外國歌手既

本身以為係狼殺

采心CP

尋日果集討論度真係幾高
留言都1900up

對返大亂鬥果兩局都係800幾

播完一集好睇嘅今晚又播番垃圾雙狼王局

卜心好好又幫手宣傳MV

天亮法官宣布五號死訊

五號玩家選擇發動技能，宣布帶走七號玩家

法官宣布七號玩家沒有死亡

進入白天發言流程

肯定太多垃圾局準備播加上季冠劣評如潮
先急急腳將新拍嘅魔術師局調上嚟播左先

今晚LIVE主持係晉澤

yeah!又係騎士雙狼王垃圾局！36分鐘
草爺竟然會上.....09幫手邀請..?!

【娛樂百分百】2020.11.25《凹嗚狼人殺》黃偉晉、陳零九│邱鋒澤、賴晏駒、派偉俊、周予天、文雨非、席惟倫、琳妲、草爺

無上帝視角+雙狼王局
※狼隊配置：2狼王+小狼
※神職配置：預+女+獵+騎

咁今晚睇男排女將先

今晚真係好垃圾..dislike先

見到個班底都覺得垃圾

唯一係睇下草爺 VS 09

九虎旗主拍得住柏良哥

好大機率會連播兩日

仲要兩日

派偉俊今星期有簽唱會
睇下佢公司有幾堅啦
只係錄咗兩星期就播得
慧如個28cafe都無晒影

今星期有簽唱 唔怪得...
慧如被放棄啦... 呢排娛百整係搞關公危機應該執過本第schedule 上嚟

姐倫同方文山旗下
明白了解

今日live 成堆youtuber
又蔡阿嘎 蔡爺 howhow

頭先阿仔back hug女婿令我心情好返

Miss左
淨係睇到比凡凡cue新郎新娘行禮咋
世紀婚禮

有直播片睇咩？

呀
錯過左

好彩阿采有repo

有另外一個版本

阿采條腰

錯重點啦 羊羊

我都係孚仔老婆，重點冇錯
嗰兩個真係拖住就話啫，依家我少爺比曬機會，九叔都冇反應wo

笑死
阿采煩煩做做花童

救命，阿采今日好好J，我視線離唔開
sunny day個story

煩煩阿采

未睇嘅

聽日獵人局

今集係咪可以skip

09件衫好得意

有啲悶

想扯甩啲帶

4 5 都是狼

6太遲舉牌

係好悶
我都冇認真聽佢地講野

玩很大收視報告

中視首播1.37
三立重播1.09

廢棒

鳩玩局咁我睇緊啲咩

爛金水

琳妲真係好廢

跟左九叔咁耐都咁廢

6號個feel好似雨婷

過1

銀水情意結

唔覺得佢係女巫

仲話係09徒弟

今集有7隻狼？

3係咪女巫

都似

草爺

睇黎唔係

呢局想點

九叔似騎 差獵

澤仔1個都搞掂班垃圾好人

7定狼啦掛
直接認10好無討論過其他女巫

1 真係爛金水

好惡睇啫。。。

我睇緊啲乜

其實算低
不過撞咗金馬獎都冇辦法

頂唔順 熄咗 我繼續睇多次叮咚2

小賴應該講6 7 10

鋒澤狼啦發緊咩言
又哈講點解救6又毒6仲要站6邊

佢已經講唔到落去

㛦妲應該跟鋒凙

澤仔站6 毒6毒5都唔合理

好廢呀1號屌你老母

澤仔聊爆啦 48雙狼 但呢局雙狼王局

6 7 10小賴中啦

尋晚一局之後要食幾多集屎

菜刀

屌
明明雙狼王局 搞到好似1狼王兩小狼咁

又刀錯

9唔似獵啦上輪發言仲話其他狼推佢出去

竟然刀錯

永不放棄

澤仔

雨婷：最極端的套路!

唔講以為今日三隻小狼

6號講到咁都仲有人信係預

狼王發揮唔到仲差啲贏

好垃圾

1號好似唔係第一日黎架喎 都玩得咁差

我玩嗰啲網殺局仲精彩過呢局

今集先抵喊 又係最後一刀 刀錯
我估如果佢尋日最後一刀應該刀咗沁B